六日子快入

lunch未

佢幫我買緊外賣

太凍sick leave左

一早返左咪能屈搞到扣糧

食緊下午茶啦
叫咗佢幫我買紅豆永

牙奏勁賤